有樓萬事足 含啦臭雞［2］

留名聽日屌臭雞

推

有冇教唆人犯法

死全家啦

條友講野系撚到 應該衰撚過隻狗

個抽氣扇對住個星盆抽 ？

扑吓野

扑

直講

80後40歲
個timezone要加幾多

租果條友個樣都有d低能

良心佢講唔笑個度好野

兩條友好似樣

誠實ja

條smartass好撚嬲抽

其實幾中意個旁白
幾串

頭先果條算唔算人渣？

劏房還劏房, 但佢劏得算幾靚
起碼有少少空間

咪又係網絡挑機個vo

嘩 佢依啲真係識玩既6，70後

我老豆有佢咁識玩，發撚左啦

我係佢做租比141好過租比香港人

炮房

湯出去比人
衰係好衰
但好似好過依家啲二百尺新樓

我覺得好煩喎

mina

把聲好可愛低能

條女

條mk妹

我果下仲心諗
下，咁快換衫同佢都要住呢啲？

咸濕 有冇人知係咩page

我都有諗過出黎租工廈

個男人係講得老實左d, 同搞劏房仆街d, 但起碼算食腦。

係咪有個page既小編叫mean娜

劏房講到咁揚

男友幾靚仔

條女有d似何雁詩

仲要有裝修

menclub

肯定係menclub果個

鴛鴦戲水

何正咁多

正想講

佢劏得幾見駛

老實
條友劏得仲四正過地產商d新樓（好似係）

衰個d點會上電視

好sweet

垃圾節目

條仔

硬C靚d

沖涼

條女好撚正

間房大撚過600萬樓既主人房

主題曲首歌叫咩名有冇人知？

有良心過大地產商
可惜冇得同佢買左間湯房

把聲好低b

咁撚開心呢對人

套野少數正常人

坐係度塊面包左3倍

叫識打扮囉

根本就推崇係香港一定要有私樓

呢招高

困死後生果代自然就唔會有佔中呢類再出現

有無可能$8000

好似好假咁

又靚又唔介意住工廈

條仔 小心綠帽

好難得

終於貼返地

公共浴室
搞完野想沖涼又走出去

我都好好奇，佢原來買番黎係幾呎？劏完三間出黎之後，每間咁駛正既，又有廁所又有個kitchen corner

佢把聲

我覺duck我個幸福指數有白

多過8000 唔駛租佢個d 啦

個男仔好正

香港地仲有呢啲女仔

真心講設計間隔上真係有良心過地產商

不過劏房係驚消防果d la.

好似500-600尺

型男索女

問心 你有無個男一半咁靚仔

連登仔個個1米8

唔敢講佢有良心
不過佢d 房好過而家d 新樓就真

風涼水冷(冬天)

靚仔到想轉基

我自己一個住緊8位數字私樓
3間房都無一間夠果度大
劏得好好

貨櫃av

香港真係好撚痴線

典型wei look

Icy啲戲幾屎

如果真係500-600呎，佢真係劏得好好

教書

咁hardcore

痴撚線訓閣樓

呢d好似玩交友app樣咁

痴鳩線

賣淘寶嘢

屌你老母呢個金融佬

人渣出現了

有書唔教 痴鳩線

真係痴左少少

嬲抽友出現了

上太空時間到了

睇廣告個陣已經好撚憎佢

點解個節目可以咁on9

樓市一跌佢咪仆街

其實有d假。。。

會先算

咁有排等

係咪冇買樓仆街蠢

我都聽到

幾時免租比人

賣iPhone線都叫創業
佢係咪教書教到short左

你撞著樓市升就係

回少少你嚇到瀨屎啦

可能世界末日先

奮鬥

條友咁臭串

抵佢串老實講

串到

沙士敢入市 其實佢都幾雷幾勇

條友講到唔洗還咁乜撚借30萬 升3成賺個w

髮線

on9, 試下沙士後啲樓價唔係咁升法佢咪67, 邊有機會佢係度串柒柒講大道理

呢幾句真

就呢個point而言佢岩既

咁就無60萬

聽日個女人係咪之前處過剩女定乜鳩

聽到高登仔講左十幾年

單親媽媽？
離左婚咩佢？

呢條友真係好野喎
起碼好過d父幹撚

之前有個人想媾witney有冇身家的

唔記得點串

好大波

我都係咁

贏就係咯，等於你借錢去賭

個個都等跌
究竟有冇諗過幾多人都係咁諗

呢條女唔係之前剩女唔要guy leung果個咩

當年夠膽點會唔得
唔止升3成

佢唔係結咗婚生埋仔嫁咩 離咗婚

Tracy 好靚

仲邊有機會跌到好似跌sars 咁

有冇好心人...

條友係夠膽，抵佢串既

但呢d搏倒咪威lor, 咁買法佢唔係撞著一直升既話，中間回一回佢都嚇到瀨屎

一入屋就三間房門

好多人博到跳左樓搵唔到做訪問

等得多數無錢
磚頭點會唔值錢
沙士果陣有撚人肯借錢咩
個個靜識話沙士借錢

咁易買到樓 仲邊洗排公屋

其實呀paul講得好岩，膽搏膽，以前唔夠膽既你，咪唯有睇住人地發達囉

冇啦,個個話希望黎多次沙士跟住入市
前車可鑑,你話樓價仲會唔會跌

全世界都等緊
跌20% 都大把人狗衝
到時又推高個價

條友好似好撚醒咁, 係佢先出嚟講咁

根本依加有錢嘅咪沙士入市嘅人

佢玩命賺返黎，串得起

等撚左十四年
高登仔仲打算用當時個價入市

其實沙士來多次，樓價仲會唔會跌

買樓求槓桿條友就好似買中左好多舖大細，然後教你想贏錢要敢落注

係咁簡單
但你得咩？

Whitney幾正

Demand 大到癲
極多人推高個市
你睇新樓咁貴都要排隊買就知

佢講野係有用，係肯搏，自己要有實力去供一間樓， 再有能力先搞第二間樓。

Tracy 靚好多

話左沙士無人肯借錢
咁撚易買個個李+x啦

宜家個個都好似妳咁諗 妳估下會唔會跌？

用槓桿炒樓，一輸就冇返身機會，成世還債，有幾多人敢？

剪撚到光頭

當年入市既而家好難無錢

高登仔話沙士重來會喎

10%都已經成4x萬，20%成百萬，d人直頭係地產舖門口瞓街等開工

佢果到一間幾錢租 遲開電視miss左 劏得幾靚

下 點岩呀 你用30萬 比左首期 你果70萬都仲係要供要比 唔計手續費利息先
咁當個單位升3成 由100-130
但你果70萬係咪唔洗再供? 如果唔係 你都係要付出100萬 咁你點賺個w

個個望sars，同一件事發生多一次你都唔驚啦，我諗今次要核戰先得

話就話個個咁諗, 諗係諗「沙士咁既價, 呢兩年咁既環境」
到時跌到沙士咁咪又係唔敢入

賺double係指賺首期double

話等跌先買果班人諗下好啦
跌撚左你之後咪又係要供成世
差幾多年姐
你有能力full pay到
就唔洗係咁等啦

如果大亞灣核電廠炸爆
應該樓價暴跌到上唔番架啦

正解，sars要 人人失業 先會大跌

客觀講真係無錯
跌1成想跌3成
跌3成想跌6成
等下等下跌都變左升
貪字得個貧...

教書都叫有保障

如果真係爆你都中輻射死撚左啦

臨死仲想買樓
港豬無得救

供咪即係你還果筆錢

唔駛諗咁複雜

你拎30出黎，銀行拎70借比你。

你係控住100，升左30，你係有130。還70比銀行。你咪有60lor.

唔好咁講
識人sars時啱啱畢業買咗沙田
當年樓價100萬做九按供十五年
出年供滿

因為永遠唔會知道幾時先跌完

沙士果期銀行敢唔敢借咁多比你

同股票一樣

世界大戰都得

總之就係望個大圍環境越亂越合乎窮撚利益

yes,sars完左買 vs 宜家都升到仆街啦

正解

諗真啲又好似係八按
一定唔會少過八按

你地諗自住梗係話要供乜乜乜
但人地炒家會賣ga ma

30萬買100萬樓，借70萬
升到130萬就賣，還70萬
咁佢咪有60萬，賺一倍

每幾年都有少少調節跌位
好似舊年頭，都跌成1-2成
結果好多人又驚繼續跌
又話樓市已死乜乜乜
1年後咪又爆升...啲人又後悔啦
想等到次沙士，真係大想頭

上年跌10%果陣你肯買而家都賺緊20%以上
又唔見你地肯買?

個whitney好似同mia爭老公之後俾人中出飛?

係大型屋苑, 新樓先大升大跌.
其他真係跌條撚, 十年一遇. 你到時已經40幾五十歲

根本戶口無錢

2017美國會繼續加息，如果樓市因爲需求大而唔跌，咁就價又貴，息又多，黎緊幾年買果班人個生活越來越地獄

越亂越好

其實好多人係 因為要住而焗買，
點知過幾年就升左
就算跌，佢都供得起，當租樓，一様守得到。

其實佢真係講得好岩
你永遠唔知幾時跌完 幾時升完

其實真係買大細
賭中咪威威囉，話人齋睇唔買，等到2046
賭錯咪話你蠢囉
97高峰入市既咪俾人笑成世
03負資產又俾人串
根本就勝者為王，敗者為寇

無撚錯
又唔見佢地拎返負資產去跳樓果啲野出黎講

等跌果班真係FF一族

請問跳樓果班係咩人?
係手揸幾層樓定係純粹買間自住既人?

高登仔要等到沙士價80萬

個個都話搏多次沙士等樓價跌
心諗都on 9
第一，你覺得樓價大跌你就一定有首期買到樓？
第二，你又覺得銀行實借俾你？
第三，一個唔該中左招就
第四，當銀行借埋俾你，但份工保唔住都係

依家個阿paul擺明就唔係自住啦
仲串人升又唔買跌又唔買
唔好講跳樓啦，97高位入嘉湖6000蚊呎自住既人
都俾香港人笑左十幾廿年啦

果陣時經濟唔好，
失業率高，租又租唔出。
佢地收入少左，供唔起樓，銀行未收樓囉。
點知賣左佢層樓都唔夠填返佢借銀行筆按揭，無左層樓之餘仲要爭銀行錢。

自住就有買貴，無買錯
你話呀Paul 死好命又好點都好
最後都係成敗論。

跳樓 主要都係貪心hold幾間，而自己又無能力還果d人 呢d人抵死

所以我咪話根本就勝者為王，敗者為寇
賭中咪威威串77
賭輸咪俾人笑成世渣蟹貨

港豬

等奇拿打教世人

嫌三嫌四

果條女咁慘？ 比人中出生兩個 個樣唔差wo

Dllm條四眼妹

踩到一幢都無

爆你老尾
一世買唔起樓咪呢d

典型bba 狗

四眼仔好樣衰

最好唔洗錢比你買到啦
扺你買唔到樓

嫌三嫌四 又唔係有錢

個男人好婆媽 同佢兩公婆相處 生活一定好撚嘈 好撚煩

成個105%姐咁

條仔得人驚

兩條柒頭嫌3嫌4

嫌三嫌四
屌你老母無錢學人買樓
送比你好唔撚好呀

睇700萬樓，好有錢？

公屋景又得罪你

2個傻鳩會計師
無錢仲係度嫌三嫌四
咪撚買啦屌你

又導師

條女一睇就知係懶醒果類
數都唔撚識計
你唔好講40年前既樓價？

好想煮巴條四眼妹

係lor

連登仔諗住買陶大花園

屋細又唔滿意 大d就話貴
當有平d又話風景望公屋 屌你啦

兩個都做會計點會買唔起樓
考完CPA人工35K起跳啦

屌 睇到火都黎撚埋

臭雞

抵撚死

Whitney

其實岩

輸唔係問題，你計倒條數輸得起就ok

唔係真係等天光

大波whitney

睇死兩個夾埋都係2,3皮

25歲

屌你
會計人係咁撚垃圾嫌三嫌四計呢樣個樣嫁

利申:會計狗

咪係囉 公屋好失禮呀

大波媽媽

做雞儲70個？

跟我未夠囉大波雞

25歲生2件仲唔係比人中出即飛

咪係

25歲咁快生左2個仔
又大波

幾錢 我想幫襯

莊家傑條撚樣
為咗賺人月

條女好正

漲奶實大波啦

地產狗

好大波
我埋單啦

好撚大波
有埋奶水
肯定俾人玩到殘

25歲人妻

廢柴地產狗

似
未考到牌叫自己會計師既傻鳩

仲要單親
前夫夾埋經紀昆鳩佢錢啦

就算係 都係遇人不淑啦

條女個前天 個之前條十幾歲女生完女唔要 再同佢生幾個又唔要 真識玩

好想跟佢生育多個小寶寶

會計文員

係啖話好有米？

本身都大

唔係 個前夫 有哂歴史都痴埋去。正仆雞

媽媽mia生咗兩件
後尾食埋大波妹
又生兩件

幾歲參加盛女

條媽咪係咪幾年前一班女去溝仔個節目其中一個

好似又真係無講明係會計師

比d mk仔中出完就
抵撚死啦港女

Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞

tracy
不過真係好煩

條仔執到啦

70萬
有冇5萬係自己 ？

夾埋兩三皮仲多選擇啦
可以買新居屋

邊個都有眼光啦 邊到d樓唔識升啊

專食大波靚女

屌你老母好撚大波

真係仆街黎

tvb好似title打係會計師

個男人講野條女都係望住個女人

你未又係

原來係呢條女

個人妻好正 樣靚身材正

拉單埋囉

W 個眼袋整過黎？咁怪

喂 減比你得阿

原來為錢離婚

Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞
推隻臭雞仆街推隻臭雞仆街推隻臭雞仆街

拉高登仔埋單啦

望住個麥玲玲咁個個呀

咁真係白白無左成50萬，都幾慘

[quote]咁真係白白無左成50萬，都幾慘[/quote推隻臭雞仆街推隻臭雞仆街

仲上高登
抵啦

矛盾只因深愛著

W 好似戴左面具咁

高登仔

做雞好快賺番喇

原來係自己人

大波到，奶水足

又比人中出又比人昆錢
個前夫識玩

拍唔岩碼頭

個眼鏡想點？

[quote]又比人中出又比人昆錢
個前夫識玩[/quote推隻臭雞仆街推隻臭雞仆街推隻臭雞仆街

bro

連登仔 窮L

難聽

屌 好似c君

中出即飛

唔係特別好聽

MK

講得幾中

高登友

明明幾好，好地地做咩live唱歌

屌好唱唔唱唱鄭俊泓

又上電視 揾人埋單

4個都毒L

四個都咁毒

佢單親有仔有女⋯自僱人士
申請間公屋住吓先啦，即批

垃撚圾節目，連個旁述都乞人憎過人

得bruce 有機有囡

自己冇得食就話人雞

動新聞果把聲

巴打

Oscar 好啲wo

Tracy幾正

估唔到巴打咁mk
穿晒耳

四條死毒撚

同mk差好遠下話

個八婆咁講野害死人

叫佢每個月供1萬 唔多唔多

其實按九成好易?

月供1萬
講得咁輕鬆?

點過壓測

Hi withney

窩心既語錄竟然係聽seasun 講呢啲

Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞
推隻臭雞仆街推隻臭雞仆街推隻臭雞仆街Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞Withney正臭雞
推隻臭雞仆街推隻臭雞仆街推隻臭雞仆街

講撚到好簡單咁

月供一萬都話易，真係on99

咁多個入面，最討厭既都係嗰個有母幹既置富撚

每個月拎1皮出來還比銀行
其實唔難

on9

450萬抵喎個個？

過唔到啦

其實借9成係唔係好易借到

個男仔即刻：唔駛供呀

係自大撚

2個人搵到5皮
月供1皮都仲可以

收皮啦死毒撚
你成世都冇份食
打j過世啦

條友又吹撚到就買到咁

Whitney好正！
個個四眼妹真係唔適合娶返屋企 太挑剔太煩
個位仁兄真係要三思

基本壓力測試係一樣好得意既野

你借倒錢，就過唔倒

你過倒，又會唔夠錢

過到壓測加份工比銀行睇過覺得穩定就易

明明4條友冇女唔關樓事囉

佢揀個 搞大過十幾歲女人肚既男人 有幾慘

好撚正喎四眼妹

壓測應該要三萬頭
今時今日要上車一定要有女/老婆夾份供

300萬你唔講樓齡面積

諗下好啦
2個人夾埋有3皮都偷笑啦
大部份人畢業搵緊皮1,2鬆d

銀行估價唔足

但係你要諗下唔要個四眼妹，有邊個會要果位仁兄？

個男人急乜嘢
過多兩三年佢就會想結，唔想都冇所謂，幾時都覺得結唔結婚根本冇所謂
條女又真係對條仔好有信心，唔怕過多幾年條仔搵過第二個咩

我覺得條女好有貨喎 條仔咁撚柒

個50萬都唔知係咪佢既

2年內就搵到人埋單啦佢...

買1送2
做sp算啦

無人話畢業生=可買樓

我覺得除非20好尾先出身
30歲都唔近2萬收入真係要諗下計人工點樣可以高d

無錯，增加人工係最緊要。

唔係嘛 條女同條仔一樣level之嘛
四眼妹幫Whitney挽鞋都未夠班

壓力可以搵人做擔保 不過條片意思都係公一份婆一份 所以首先你要有女肯同你捱